
                      Deberían acabar juntos rose y dimitri .
Y en cuanto a la madre debería ocurrile  algo para que  cuando ocurra te deje con una intriga y desxpues se recupere
        
            